{"questions":[{"question":"מהו \"פיתוח מונחה מבחן\" בפיתוח תוכנה?","level":3,"answers":["שיטת בדיקה שבה ההתמקדות היא בהתנהגות הכוללת של התוכנה","תהליך פיתוח תוכנה בו נכתבות בדיקות לפני קוד ההטמעה","שניהם נכונים","אף אחד לא נכון"],"team":"Panda","correct_ans":3},{"question":"מהי \"הזרקת תלות\" בפיתוח תוכנה?","level":3,"answers":["טכניקה לניהול תלות בין רכיבים שונים של מערכת תוכנה","תהליך של הזרקת נתוני בדיקה ליישום תוכנה למטרות בדיקה","שיטה לניהול התלות בין גרסאות שונות של ספריית תוכנה","טכניקה להחדרת תלות חיצונית ליישום תוכנה בזמן ריצה"],"team":"Panda","correct_ans":1},{"question":"מהו \"software design pattern\"?","level":3,"answers":["קבוצה של שיטות עבודה מומלצות לכתיבת קוד בר תחזוקה וניתן להרחבה","תבנית ליישום תוכנה הניתנת להתאמה אישית למקרי שימוש שונים"," צמד פתרון בעיות בהנדסת תוכנה המתאר כיצד לפתור בעיית עיצוב נפוצה בהקשר מסוים","תהליך תכנון הארכיטקטורה והרכיבים של מערכת תוכנה"],"team":"Panda","correct_ans":1},{"question":"מה זה \"תכנות זוגי\" בפיתוח תוכנה?","level":2,"answers":["טכניקה שבה שני מפתחים עובדים על אותו בסיס קוד בו זמנית","שיטת בדיקה שבה שני בודקים עובדים יחד כדי לזהות ולתעד פגמים","תהליך של סקירת שינויים בקוד","אף אחד מן הנזכרים מעלה"],"team":"Panda","correct_ans":1},{"question":"איזו מהבאים אינה שיטה נפוצה לבדיקת תוכנה?","level":1,"answers":["Unit testing","Integration testing","System testing","Interviewing the developers"],"team":"Panda","correct_ans":3},{"question":"מהי \"אינטגרציה מתמשכת\" בפיתוח תוכנה?","level":2,"answers":["נוהג שבו מפתחים ממזגים באופן קבוע את שינויי הקוד שלהם למאגר משותף","שיטת בדיקה שבה התוכנה נבדקת כמערכת שלמה","טכניקה לזיהוי ותיקון באגים ברגע שהם מוצגים","תהליך של אספקה מתמדת של עדכונים קטנים ליישום תוכנה"],"team":"Panda","correct_ans":1},{"question":"מהו \"באג\" בפיתוח תוכנה?","level":1,"answers":["שגיאה בקוד שגורמת לתוכנית לקרוס או לייצר תוצאות שגויות","תכונה שהלקוח ביקש אך צוות הפיתוח לא רצה ליישם","בעיה בחומרה או במערכת ההפעלה עליה התוכנה פועלת","תקלה שגויה בין צוות הפיתוח ללקוח"],"team":"Panda","correct_ans":1},{"question":"מהו \"use case\" בפיתוח תוכנה?","level":2,"answers":["קבוצה של מקרי בדיקה המשמשים לאימות יישום תוכנה","תיאור של האופן שבו משתמש יקיים אינטראקציה עם יישום תוכנה כדי להשיג מטרה ספציפית","תרשים המציג את היחסים בין רכיבים שונים של מערכת תוכנה","מסמך המתאר את הדרישות והמפרטים עבור יישום תוכנה"],"team":"Panda","correct_ans":2},{"question":"איזה מהבאים אינו יתרון בשימוש בבקרת גרסאות בפיתוח תוכנה?","level":1,"answers":["זה מאפשר למפתחים מרובים לעבוד על אותו בסיס קוד בו זמנית","זה מקל על החזרת שינויים שמציגים באגים או רגרסיות","זה עוזר לזהות אילו שינויים בקוד גרמו לבאג מסוים","זה מאיץ את תהליך הפיתוח על ידי אוטומציה של משימות"],"team":"Panda","correct_ans":4},{"question":"מה זה \"אספקה רציפה\" בפיתוח תוכנה?","level":3,"answers":["נוהג שבו מפתחים ממזגים באופן קבוע את שינויי הקוד שלהם למאגר משותף","שיטת בדיקה שבה התוכנה נבדקת כמערכת שלמה","טכניקה לזיהוי ותיקון באגים ברגע שהם מוצגים","תהליך של אספקה מתמשכת של עדכונים קטנים ליישום תוכנה"],"team":"Panda","correct_ans":4},{"question":"איזה מהבאים אינו עיקרון של עיצוב תוכנה טוב?","level":1,"answers":["Reusability","Maintainability","Testability","Complexity"],"team":"Panda","correct_ans":4},{"question":"מהו \"פיתוח מונחה התנהגות\" בפיתוח תוכנה?","level":3,"answers":["שיטת בדיקה שבה ההתמקדות היא בהתנהגות הכוללת של התוכנה","תהליך פיתוח תוכנה המדגיש שיתוף פעולה בין מפתחים, בודקים ובעלי עניין","טכניקה לעיצוב תוכנה על ידי ציון ההתנהגות הצפויה של המערכת בשפה טבעית","כל התשובות נכונות"],"team":"Panda","correct_ans":4},{"question":"מהו \"refactoring\" בפיתוח תוכנה?","level":2,"answers":["תהליך החדרת תכונות או פונקציונליות חדשות ליישום תוכנה","תהליך בדיקת יישום תוכנה כדי לוודא שהוא עומד בדרישות שצוינו","תהליך שיפור המבנה הפנימי של הקוד מבלי לשנות את התנהגותו החיצונית","תהליך שילוב הקוד החדש משתנה במאגר משותף"],"team":"Panda","correct_ans":3},{"question":"מהי המטרה העיקרית של אבטחת איכות תוכנה?","level":1,"answers":["כדי להבטיח שהתוכנה נקייה מבאגים","כדי להבטיח את אספקת התוכנה בזמן","כדי לוודא שהתוכנה עומדת בדרישות ובמפרטים","כדי להבטיח שהתוכנה תהיה קלה לשימוש"],"team":"Panda","correct_ans":3},{"question":"מה זה \"acceptance testing\" בפיתוח תוכנה?","level":2,"answers":["סוג של בדיקה המתמקדת בפונקציונליות הכוללת של התוכנה","סוג בדיקה שבודק האם ניתן להתקין ולהסיר את התוכנה ללא בעיות","סוג של בדיקה המוודאת שהתוכנה עומדת בקריטריוני הקבלה שהוגדרו על ידי הלקוח","סוג של בדיקה הבודקת את הביצועים והסקלביליות של התוכנה"],"team":"Panda","correct_ans":3}]}